心唔心UP，係自己揀。

我知好多人, 成日係FB or IG 話心UP...
但係又無出去遊行...淨係Share D 相, 講兩句就完.
因為你心裡面驚, 出左去行, 第時比人周到, 會唔會比人留底, 影響前程.

如果你咁諗, 你根本同大陸人無分別.
雖然大家都知, 宜加每日150 個新移民黎到,
抱住呢個心態既人, 只會越來越多.
但係估唔到既係, 連土生土長既香港人都開始係咁.
留係網上講句, 加油, 天佑香港個類野...立場都無哂

慢慢, 你開始唔會出去遊行, 淨係係FB/ IG講野,
慢慢, 你開始唔會係FB/ IG 講野, 淨係識得轉 "頭像", Like 下野
慢慢, 你開始唔會係FB/ IG 上表達, 淨係係私人Whatsapp Group傾,
慢慢, 你開始連私人Whatsapp Group 都唔講, 淨係係房入面同你老公/老婆講,
慢慢, 你就變左一個大陸人.

回望下你自己, 差幾多變成大陸人 = 香港就差幾多變成大陸.
係, 香港遲早都變成大陸, 但起碼呢刻唔係.

Exercise Your Freedom.
就好似身體咁, 你唔去運動/ 運用...身體就只會差落去.
It is just an Expression.
就好似排汗咁, 你講既心UP好快就會排出黎. 最少你表達完, 輕鬆左.

心唔心UP，係自己揀。
送比中立既你。

唔好意思 阻一阻大家

醫院係要保護病人私隱
求求大家幫幫手 等受傷人士可以放心睇醫生
多謝

關係法冇咗
同留案底冇分別

希望Trump Trump 手下留情

推